Ahja mõisa metsawalitsus kaibas, et Gottl. Molokal 3 elajat mõisa noores metsas olnud - nõuab 1 rbl.
Wannutatud metsawaht Peeter Semmel tunnistas kaibust õigeks.
Gottl. Molok salgab.
Mõiste: Gottl. Molok maksab metsawalitsuse hääks 8 päiwa sees 1 rubl. wälja.
Pääkohtumees: P. Kripson XXX
Kohtumees: P. Hindrikson XXX
Kohtumees: K. Iwanthal XXX
Mõiste sai kohtukäijatele kuulutatud.
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
